yylam團隊同事蔣旻正參選區議會

話說 啱啱睇到欣師嘅ig story

見到佢幫佢團隊同事蔣旻正宣傳參選區議會

之前聽講YYLAM係藍屍

有冇人可以跟進吓情況

一定要搞清楚立場先好諗投唔投俾佢

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

留名睇條友乜料

自推8/10

自推9/10

手足來的。見過佢。

自推10/10

Proof?

你睇佢個ig 內容都知啦

當然你話佢要扮我都唔會知

大家都係留意耐啲先啦